\frame{
\frametitle{Representación para ambos algoritmos}
Considerando $w=4$ y $n=3$:
\begin{center}
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
	        \hline
	        Lu & Ma & Mi & Ju \\
	        \hline
	        A & A & D & - \\
	        \hline
	        D & D & N & N \\
	        \hline
	        - & - & A & N \\
	        \hline
	\end{tabular}
\end{center}

Para calcular efecto de comprobación de restricciones se representó de la siguiente forma:
\begin{center}
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|}
	        \hline
	        Lu & Ma & Mi & Ju & Lu & Ma & Mi & Ju & Lu & Ma & Mi & Ju \\
	        \hline
	        A & A & D & - & D & D & N & N & - & - & A & N \\
	        \hline
	\end{tabular}
\end{center}
}

\frame{
\frametitle{Greedy}
Para poder definir un algoritmo Greedy correctamente es necesario especificar:
\begin{itemize}
        \item Función de evaluación: esta función es la misma definida en la sección anterior.
        \item Punto de partida: el día en donde se quiera empezar a planificar. Es decir se le entregará un día entre 1 y W.
        \item Función miope: para el día i, se le asigna al primer trabajador disponible el turno requerido, de tal 
		forma que la diferencia entre la cantidad de empleados necesarios en dicho turno se minimize.
\end{itemize}
}

\frame{
\frametitle{Hill Climbing}
\begin{itemize}
        \item Número de restart: definido como constante (se cambiaba por cada instancia).
        \item Solución inicial: solución obtenida mediante greedy.
        \item Función objetivo: la función objetivo corresponde a minimizar la cantidad de penalizaciones hechas 
		debido a restricciones blandas insatisfechas.
\end{itemize}
}

\frame{
\begin{itemize}
        \item Movimiento: swaps de turnos entre turnos de un día. Por ejemplo:
                \begin{center}
                	\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
                 	       \hline
                 	       Lu & Ma & Mi & Ju \\
                 	       \hline
                 	       A & A & D & - \\
                 	       \hline
                  	      D & D & N & N \\
                  	      \hline
                   	     - & - & A & N \\
                        	\hline
                	\end{tabular}
                \end{center}

                Al aplicar el movimiento y generar el primer vecino, se hace un swap de la casilla 1,1, 
		con la casilla 2,1, quedando:
                \begin{center}
			\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
           	             \hline
           	             Lu & Ma & Mi & Ju \\
           	             \hline
           	             D & A & D & - \\
           	             \hline
           	             A & D & N & N \\
           	             \hline
           	             - & - & A & N \\
           	             \hline
			\end{tabular}
                \end{center}
\end{itemize}
}

\frame{
\frametitle{Greedy + HC}
\begin{itemize}
        \item Se inicializa una solución vacía.
        \item Se le pasas esa solución vacía al greedy, y además un día de comienzo. El resultado de esta operación genera 
		una solución que respeta las restricciones duras ($R$).
        \item La solución vacía es la entrada ahora para el hill climbing.
        \item Se realiza el movimiento sobre la solución actual: si se está trabajando con la función mejor mejora, 
		se busca en todo el vecindario el mejor vecino, y este es el que pasa a la siguiente etapa. 
		Si se está trabajando con la función alguna mejora, se busca al primer vecino que mejore la solución y este 
		es el que pasa a la siguiente etapa. Cuando se habla de mejorar la solución, se habla de la solución que 
		rompa menos restricciones.
        \item Si el algoritmo no encuentra un mejor vecino, entonces se hace un restart. Este restart se hizo de dos 
		formas, la primera se tomó en consideración hacer de nuevo el greedy partiendo de otro día, o también se 
		hizo swaps entre planificación completa de empleados (cambiar una fila por otra). Ambas como cierta medida 
		de exploración.
        \item Cuando se termina la cantidad de restart, el algoritmo acaba y entrega la mejor solución encontrada.
\end{itemize}
}
